行路還行路，唔好fing 手得唔得？

我細佬好冇安全感
好似隨時會比人一拳KO咁

你細佬軟弱無力 死虧佬

我軟弱無力好過你隻五毛太監一出世就比人奄撚左

地鐵扶手位打JJ.gif

小妹女人嚟

Gay佬扮女人